日付時刻コントロールには、フィールドごとに値を増減できるスピン機能が搭載されています。以下では、このスピン機能について説明します。

## スピン機能を有効にする

スピン機能を有効にするには、setAllowSpinメソッドをtrueに設定します。次に、スピンボタンを表示させる場合はaddSpinButtonメソッドを実行します。

キーボードの［↑］キーと［↓］キーの操作を有効にするには、setSpinOnKeysメソッドをtrueに設定します。

マウスホイールによる操作を有効にするには、setSpinWheelメソッドをtrueに設定します。

setSpinWrapメソッドをtrueに設定すると、値が最大値に達した場合は最小値に、最小値に達した場合は最大値に、それぞれ自動的に値を変更します。

次のサンプルコードは、日付時刻コントロールにスピンボタンを設定する方法を示します。

```
gcDateTime.addSpinButton();
```

